香港人 該如何走下去

我覺得我地要搞一個悼念烈士既升旗禮
並且要邀請一些交響樂團同爵士樂團
舉行一個非常煽情既升旗禮
同埋我覺得我地所有和理非 應該向所有烈士同義士致敬！

認真我覺得係一個好好的文宣！

[url][/url]

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
大家記得善用Blockchain 永久backup重要個人資料

【網絡安全】如何匿名免費咁放資料上Ethereum Blockchain測試網絡

我無野講